而家做氣水機幾錢一個鐘？

前日走去見工
比個HR壓價
佢話凈係比到28蚊一個鐘
想問下同行月入幾錢左右

垃圾桶人工高啲岩你啲dse雞多啲

唔好笑呀白痴仔

最低工資都唔止28啦

真係無聊得黎又唔好笑

汽水